# KODI - wtyczka Filmy online - mrknow

Wtyczka pozwala na oglądanie filmów oraz seriali ze znanych polskich stron internetowych.


![Filmy online - mrknow](http://filmkodi.com/wp-content/uploads/2015/08/mrknow.png)

## Co zawiera repozytorium

### Filmy online - mrknow
Wtyczka pozwala na oglądanie filmów oraz seriali ze znanych polskich stron internetowych.

### Wtyczka xbmcfilm.com
Wtyczka pozwala na oglądanie filmów ze strony xbmcfilm.com


## LICENSE


## ACKNOWLEDGEMENTS

Thanks to Python, Flask, its [extensions](http://flask.pocoo.org/extensions/), and other goodies.